打機達哥個台人數有冇機會都係督數

到而家都唔係好撚信香港會有咁多雙失同白痴仔睇人打機咁無聊

你唔睇唔代表冇人睇

係人都知1000個bot

電腦手機ipad 一開3黎睇

又趁機反達

有機

叫得個達子既都係賤種黎

如果朋友唔打 我都唔會打 唔鍾意單獨打機
寧願睇人打機

身邊都冇咩人睇

行家

賓達拿

好睇

viewbot

少年，你太年輕了。你以為這個台真的有那麼多人看你打機？其實都是我一個人看的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

你都冇朋友 梗係冇人睇